突發！支那糧荒來臨！產糧大省漲價通知曝光 加幅超過30%！

糧荒真的來了！今年前三季度，中國的稻穀、小麥、玉米三大主糧價格均上漲，玉米價格創新高。同時網上流傳出多個產糧大省的糧食調價通知，所有糧食產品價格均大幅上漲，糧食價格將隨行就市。

樹皮同草都係糧食之一
糧食充足

吃草活一年

粟米刁

無未食美國大豆囉

推

捉曬d真蝗蟲炸黎食

食草

中國人可以吃草一年

唔信 我睇唔到

驚閪咩

之前幾個農區都浸撚到閪咁
仲話豐收搵鬼信

若不是美國賣農產品給中国，
你們這些中国人早就完蛋了！

不只不感恩，
還好意思天天罵美帝？

需唔需要大豆侵幫手呀？

之前又話肺炎滅國。
之後又話水災收三峽皮會下游滅頂。
最後乜事都無。

而家又話糧荒。
再信支那會仆街都on9

真·蝗蟲：
地獄鬼國冇嘢食 仲要比支拿炸
你去埋我果份

咁似台灣個呱吉

希望呢個飛機可以打到出年一月

打仗前先兆

30%姐
300%都未叫糧荒啦

金國玉米現貨均價張圖其實有誤導性

將個Scale搞到好細
好像升左好多 其實由最低升上去 係升左4 only

買多幾袋米壓壓驚先

同埋粟米唔係主糧

籼稻米7日係升咗7蚊嘅，不過無30日數據

你禁入去twitter 禁佢第二幅圖
10月16號已經升到2600蚊

又要靜靜地同美國買糧食

觀音土

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

我睇怕中共寧願人餓死都要鬥氣

然後再用情緒去戰爭

呢句真美國佬唔賣粟米比你地真係食得屎
無粟米唔知搵咩餵豬餵魚

中共可能私下囤積糧食，隨時打仗

唔緊要
世界工廠既人民最有錢！
升到幾高都唔怕

FYI 前排深圳 維尼巡完之後，就發左個緊急物資清單俾深圳啲人

十鳩幾億人食 自己又種唔到 唔貴就奇啦 就黍冇得食架啦

ntdtv

不怕，我們懂得內巡環！自己吃自己完全沒問題👌

先叫阿聖上帶頭食少啲嘢先

中國有疫情咩？
唔係話可防可控咩？

中國新聞真係cls

香港啲嘢半年加價一次咪又係無事發生

食下美國大豆 粟米咪算囉

咪傻啦 唔夠糧咪送班支支去打仗做炮灰囉

食樹皮囉

100%共匪治國的成果
立國這麼多年都不發掘鴻溝疏導洪水
反而興建冇鬼用 又勞民傷財的大壩，讓貪官中飽私囊

都係來來去去死窮那一批

之前個n-1叫餸 就黎要變n-n

可能係祖父輩同族分支都唔定 而家味幾好 做議員兼職Youtuber

唔係話豐收㗎咩

餓一半人救一半人

咪玩啦，國內班支那仔打飛機就叻
上戰場咪喊住唱歌

係wo
只要減少糧食需求就解決到糧食短缺問題

同美國買咁多都唔夠食，成班豬來㗎

經濟好，一致看好，人工漲物價漲好正常。

都唔知係咪fake news
之前果啲 一啲事都冇

今年失收食上年
下年無糧必然啦
瘟疫水災蝗禍三料齊發
中國下年真係食得屎啦

中國糧荒 全球無米

買定公仔麵

反正餓死嘅一定唔係黨員
中國人要點生活關我撚事

習帝： 何不食肉糜

可能已經有人餓死，尤其係窮鄉僻壤
但外國永遠唔知，因為消息封鎖
冇晒肺炎死者，有冇無可能突然消失？

水災好多滅村都無人嘈啦
中國人唔怕死怕黨有乜計

浸撚咗幾個月都冇人出聲

中國人浸向水底浸撚到無聲出啦
重計得個記者講我哋係窮但唔傻

美國大豆既產品線養閪晒成個中國

話說果陣其實唔係洗捱肚餓，係共產黨唔俾人出海同耤田連樹都唔俾砍係老一輩講

糧荒會唔會都係鳩噏
開天價之後等人搶糧

我信唔晒, 成日形住上面有班人從中取利, 先要有糧荒後先有炒賣,
封城個陣, 國家管理下要幾多錢你到要比, 除非你唔洗食.

樓主拉，食草都夠食一年

有冇衛星圖片睇到邊度浸咗幾個月

連登仔睇吓左面張圖個y軸
製圖嗰條友存心呃你地

岩呀，蘇聯當年都無飢荒架

明明今年就大豐收，驚hi咩

買咗咁多豆
餐餐食豆腐,飲豆漿,用腐皮做台布都得啦
實現黃豆內循環
黃豆經濟

肯定是假的, 咱們人民日報說我国糧食大豐收, 家家放衛星年產千萬畝, 怎麼可能會糧荒, 你奶奶的反中亂講米青日造謠份子, 我們華餵手機還秒售罄啦

咁耐唔耐打下飛機都要嘅。

支爆近了

咁樣拉闊d睇好唔好d

升快過股票

糧價咁漲上去真係要吃土

對北方人而言粟米都算重要，可以整好多副食品甚或有機能源(如汽油)

北韓餓撚咗咁多年都未滅

支那邊會咁易收皮

唔通又佢哋又要食兩腳羊

出去打獵都得啦 點解要食樹皮

中儲糧呢

有１４億人咁多，
死２，３億都冇乜問題姐

第2張圖豐富到

有粟米就有閪屌

玉米貴咁食肉咪得囉

人民留一本

內循環可以食屎啊，怕甚麼?

又係各位連登小粉紅圍爐取暖集體打飛機
新唐人電視台
幾張廢紙
跟住就成班打晒飛機咁
好撚肉酸啊屌你老味
好撚尷尬呀仆街

盲毛見到會唔會又去搶米？

仲要加埋啲冚家剷垃圾片語音加字幕
唔知以為睇緊啲藍絲新聞

正想話點解咁似

豬肉價已經連續三星期回落
中國穩了

蝗蟲同類相食，又解決幾個問題

食蝙蝠、穿山甲、蚱蜢囉

拎哂去吸水壩d 水啦

冇飯食咪食肉囉

食人咪得

14億人互食有排先食晒

點解有草唔食?

都話咗唔俾，俾人發現充公同打

係都唔係糧食，石油優先度高好多

佢地食草，怕咩

發達啦可以炒糧食

連登有post講就知冇事了

為乜？ 要啲人餓死？

要領導飽足，不顧百姓餓死
唔好話食樹皮。食人，食嬰都有

唔怪得依家中國人乜撚都放到落肚

豬肉都貴咗一倍啦，支那国表示美斯美斯

中國草吃人可活一年

糧食就唔洗驚啦
講左會買美國野

你以為多豆啦，全国一人一碗都無呀！

大壩用黎發電 結果水災更嚴重

我就唔信

支啦住 慘